有冇人帶親口罩副眼鏡都成日sir落黎？

有次差啲跌落地